突發！方艙醫院真神奇出左MV！

原本聽首歌聽到起晒雞皮
家陣我相信應該會笑到PK

推

我屌

北韓style

我都覺

BTW惡搞版真心正

個樣好猙獰

個細路個樣好撚恐怖

好似D變態殺手

聽撚完啲笑聲傳埋落九泉

方舱医院真神奇手機鈴聲

方舱医院真神奇手機鈴聲 去人聲版

揮出一雙拳頭方艙醫院真神奇 何方的妖獸 一一被嚇走
驅趕奸黨回流 才是個成就

即使崎嶇難行 為爭取公允 強忍亦要忍
這小子 天生太勇敢 太幸運
全力盡力糾正 要所有罪行立即停
全力用特強本領 來為自由爭勝 Yeah Yeah Yeah
もっと沢山の歌詞は ※

用愛換取的最大能量 鬥志沖天的新氣象
讓世上充斥正義能量 沒甚麼需要拯救和受傷
互愛便可得最大能量 友愛沖天的新氣象
讓世上充斥正義能量 以我的英勇機智來獲取 這世上一切為我鼓掌

就算是多傷也未回望 奮勇的衝開新氣象
用正義的心向著前望 友愛將這裡改變如獲獎

屌

push

out啦
而家係中共政權真神奇

英文字幕:

英文翻譯，傳出去

好標準
歌喉 手勢 化妝 特別係個死人笑容
完全係大陸特色

黃圈頻道高手紹需要大家訂閱CLS